[怪物彈珠][港版] 新玩返 有冇group入

想搵人一齊刷野 求group

同求，刷佢

怪物彈珠谷, 歡迎大家一齊入黎吹水/ 哂命/ ...

我係台版